儲錢 定 使哂佢

儲錢
使哂

用哂佢啦, 賺個雞碎咁多都唔會買到樓架啦, 老左夠窮就有政苦養你

儲完錢然後一炮洗哂

以前讀書返pt會使清光
而家出黎做野開始有負擔就儲錢算